成龍你係咪好期待呢?(翻炒)

又要翻炒系列
Disaster 呀,你"狠"到啦
不過係咪天災都未知